Preparing components
Found lexicon file: omw-en_1.4_cn.xml
Lexicon 'omw-en:1.4.cn' loaded
Loaded CoreLex map with 82115 entries
----------------------------------------
WORD    SOURCE TYPE     TARGET TYPE
----------------------------------------
chestnut        NATURAL_BODY    PSYCHOLOGICAL_FEATURE
  Source: edible nut of any of various chestnut trees of the genus Castanea
  Target: a small horny callus on the inner surface of a horse's leg

star    NATURAL_BODY    FORM
  Source: any celestial body visible (as a point of light) from the Earth at night
  Target: a plane figure with 5 or more points; often used as an emblem

mouth   PART    SPACE
  Source: the opening through which food is taken in and vocalizations emerge
  Target: an opening that resembles a mouth (as of a cave or a gorge)

mouth   PART    PHYSICAL_OBJECT
  Source: the opening through which food is taken in and vocalizations emerge
  Target: the point where a stream issues into a larger body of water

mouth   PART    ARTIFACT
  Source: the opening through which food is taken in and vocalizations emerge
  Target: the opening of a jar or bottle

arm     PART    ARTIFACT
  Source: a human limb; technically the part of the superior limb between the shoulder and the elbow but commonly used to refer to the whole superior limb
  Target: any projection that is thought to resemble a human arm

leg     PART    ARTIFACT
  Source: a human limb; commonly used to refer to a whole limb but technically only the part of the limb between the knee and ankle
  Target: one of the supports for a piece of furniture

dog     ANIMAL  HUMAN
  Source: a member of the genus Canis (probably descended from the common wolf) that has been domesticated by man since prehistoric times; occurs in many breeds   
  Target: informal term for a man

rat     ANIMAL  ARTIFACT
  Source: any of various long-tailed rodents similar to but larger than a mouse
  Target: a pad (usually made of hair) worn as part of a woman's coiffure

snake   NATURAL_BODY    PHYSICAL_OBJECT
  Source: limbless scaly elongate reptile; some are venomous
  Target: something long, thin, and flexible that resembles a snake

hawk    ANIMAL  HUMAN
  Source: diurnal bird of prey typically having short rounded wings and a long tail
  Target: an advocate of an aggressive policy on foreign relations

Analysis
Total shifts: 11
PART -> ARTIFACT: 3
ANIMAL -> HUMAN: 2
NATURAL_BODY -> PSYCHOLOGICAL_FEATURE: 1
NATURAL_BODY -> FORM: 1
PART -> SPACE: 1